有冇朋友仔買過Starter既衫啊？

唔係講笑，真係想買返

好7

MotherFucker😄😄😄